1124我哋贏咗漂亮一仗 1212可唔可以再贏多仗就睇你啦

12/12係TVB廣告簽約死線
出年TVB食屎定食飯就睇呢次啦！
你唔係唔幫手呀？

我可以點幫手？
【終極任務⚔️50大廣告商 - 總公司終結篇】
[Mission 14 of 14]

話咁快嚟到終結篇，我哋一齊衝出香港🇭🇰，向世界出發🇺🇸🇯🇵🇩🇪🇨🇭✈️

我哋準備咗各個廣告商嘅外國母公司，俾大家盡情轟炸⚡️
⚠️大家代表【香港人】，記得【講英文】👱🏻‍♂️👱🏻‍♀️，同埋【禮貌啲】呀🙏🏻
⚠️大家代表【香港人】，記得【講英文】👱🏻‍♂️👱🏻‍♀️，同埋【禮貌啲】呀🙏🏻
⚠️大家代表【香港人】，記得【講英文】👱🏻‍♂️👱🏻‍♀️，同埋【禮貌啲】呀🙏🏻
重要嘢要講三次

💎是日精選廣告商15個阿媽:

♨️【留言template，英文版】
As a loyal customer of your brand, I urge you to advise your Hong Kong branch/distributor NOT to advertise on TVB (Television Broadcast Ltd), a pro-Beijing TV channel of Hong Kong that often reports biased or fake news. Please consider to advertise on other media platforms or TV channels, otherwise I would call upon my friends and relatives to boycott your products.

⚔️想知邊個仔係邊個阿媽/補做/一次過做任務⚔️
👉🏻50大廣告商任務時間表👈🏻

📮一次過Send Email最有效!!📮
📤電郵清單及範本📥

啲藍💩廢老成日話我哋勾結外國勢力，我哋就勾結比佢睇吓如果上面啲跨國大企業全部唔落TVB，唔知佢下年廣告收入條數會跌幾多呢？我地收到風TVB宜家個cashflow已經收收地皮，部門claim多過十萬嘅通通彈回頭，千祈唔好襯宜家往死裡打呀！

我地fb、tg呢個月內俾TVB搞咗成3、4次，如果話我哋行動對TVB無影響你信唔信？一路唱淡嗰啲係咩人大家心中有數啦！We can do this！巴絲們我地就嚟打勝仗㗎啦！就差你咋！

同埋想同mon post tvb賤種講

執定包袱等年尾裁員啦
制裁is coming for you

推

總攻擊開始
Join us and we win together

【TVB現金流不足，要籌旗俾遣散費】終極洗版任務 - 50大廣告大戶 (第十三回)

有時間又未做今日任務嘅可以補做
late submission都可以㗎

Push

對唔住，借個位宣傳一下，特首選委過半有望。

特首選委戰線 — 七個同行手足，成立工會，重光勞工界！只剩唔夠四個月時間！

罷睇係咪已經夠收佢皮

有無人知一個月前嘅今日係咩日子？

出門之前 rt like reply
入去幫無得上Twitter 響新疆受迫害的Uyghurs 多謝美國議員！
個個tweets 唔過一千
快啲由底做上去
Rt + like + reply
#StandwithUyghur

Rep Budd

Rep Deutch

Rep Wittman

仲有！
意粉國都幫左我地唔少！
入去rt + like + reply (響最底）

(感謝list on Twitter!) 通過Uyghur Human Rights Policy Act

Twitter組24小時keep住更新
幫手retweet
㩒入👉
然後打 /task 攞任務

佢都有好多慣性收視
同埋做多樣都冇壞

[有不反]1206愛丁堡集會-民記首度披露全港最大型催淚彈後遺症問卷結果！

"一次過Send Email最有效!!"
但次次都變咗垃圾電郵，出唔到街。

字母之間加個空格
我地好似整左template 我搵吓先

pppppppppp

TG group 入面嗰個Template ?

一樓條link原來有已加空格version
你有無試過改吓個title？

系統找不到 commercial@bigline.hk 或該地址無法接收電子郵件，因此未傳送你的電子郵件。

唔夠，要洗佢廣告商版，等佢冇收入

好勁

行動post

Lm

Up

[提案] 其實香港人應該同港共政府割蓆....搞歡迎美軍軍艦集會

搞佢老母

上呀689

有另一個問題，就係copy and pasta 啲Email address上Gmail嘅時侯，得一個顯示到出嚟，可能Gmail同啲格式有啲問題。

我用safari無問題播
巴打你係用app？

我研究下先

Done push

push

推啊

其實
我認為唔好靠嚇
但係實際地提出唔好落TVB廣告既理由
例如

TVB is a Pro-Beijing company and it's widely despised by the younger generation and scholars. During the political turmoil in Hong Kong in recent months, there are waves of boycott activity across Hong Kong targeting Pro-Beijing companies for their support towards the infamous Hong Kong Police Force. Advertising via TVB could spread a message, signify that the company supports suppression of freedom and human rights, and may bring adverse results to your company's product and the brand image itself. We urge the marketing team to think twice about the decision to advertise your product on TVB.

會唔會柔性少少，冇咁靠嚇？

先推

support

全力支持

推！